老婆會唔會嫌棄老公短

如題. 有冇老婆會嫌棄老公太短

我老婆唔會。仲幫我生左兩個。

會

你會點做？

玩玩具

gay

會 唔洗諗 沒有對比沒有傷害
依家已經修心養性

短硬粗實用啲